[認真問]一星期同男朋友幾多次先正常

如題。一星期5日算唔算過分？

咁多

你預兩個夾埋射十次到啦

絲打做乜咁問？

睇一齊左幾耐
熱戀一日幾次
耐左一星期一兩次
兩三年一個月幾次
五年以上赤裸都未必扑嘢

你地兩個承受得起就得
無話過份唔過份

一星期2次先正常，平日同第2條女扑野，扑得太多冇精力

一星期五次好密小心變人乾

啱啱一齊個陣差唔多日日 跟住就隔日 依家就三四日一次